uxrates. com成日彈出黎 help !!

個chrome不定時 轉左去 uxrates. com ,話這個網站可能會偷取你pw信用卡 之類 , 同埋個首頁 次次都唔同 ...... 有冇人可以幫到我

求方法 ,盡量不需要去到洗機 就最好

用 linux